(2017DSE) 歷史賽前+後討論區

仆街未温曬書呀

邊有可能溫得曬
點都會分淺/深讀

唉

祝有level 4